怡人小姐姐真係屌打全隊

拖腎mia正啲

吊洗唔洗咁能令..

拖腎>恰人

個個差唔多樣

今日係咪都係佢地first cb stage？

屌打邊隊？

座等椰奶回歸

支那雞

拍埋睇其他5個好撚普通